## blessing1

اللّهمّ صلّ وسلّم على سيّدنا محمّد قد ضاقت حيلتي أدركني يا رسول الله

O Allah, send blessings upon our master Muhammad, my tricks has narrowed realize me O Messenger of Allah

O Allah, envoie des bénédictions sur notre maître Muhammad, je n'ai plus de trucs réalise moi O Messager d'Allah


https://www.youtube.com/watch?v=quKx0s2CUOE
